fresh grad 幾錢人工算正常??

相知大概個range係邊
銀行 MT finance 除外
究竟 expected salary 應該寫幾多好
我係想做PR agency之類 想試下global firm但聽講人工仲低過local firm？有無呢行既ching指教一下

30k

hsbc mt 就 30k

連登仔個個都fd 50k架啦

最少30k

十年前高登標準50k, 而家70k差唔多

到底個人要幾on9先仲會係連登問價